%% start of file `template.tex'.
%% Copyright 2006-2013 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.


\documentclass[12pt,a4paper,sans]{moderncv}

\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{custom}

\usepackage[urw-garamond]{mathdesign}
\usepackage[T1]{fontenc}

%\renewcommand{\familydefault}{\rmdefault}         
% to set the default font; use '\sfdefault' for the default sans serif font, '\rmdefault' for the default roman one, or any tex font name

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}

\name{Brian}{Jacobel}
%\title{Resumé title}
\address{Bowdoin College, 408 Smith Union}{Brunswick, ME}{USA}
%\phone[mobile]{+1~(234)~567~890}
\phone[fixed]{+1~(507)~210~3812}
\email{bjacobel@gmail.com}
\homepage{bjacobel.com} 

\begin{document}
  
\recipient{Company Recruitment team}{Company, Inc.\\123 somestreet\\some city}
\date{January 01, 1970}
\opening{Dear Sir or Madam,}
\closing{Yours faithfully,}

\makelettertitle

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis ullamcorper neque sit amet lectus facilisis sed luctus nisl iaculis. Vivamus at neque arcu, sed tempor quam. Curabitur pharetra tincidunt tincidunt. Morbi volutpat feugiat mauris, quis tempor neque vehicula volutpat. Duis tristique justo vel massa fermentum accumsan. Mauris ante elit, feugiat vestibulum tempor eget, eleifend ac ipsum. Donec scelerisque lobortis ipsum eu vestibulum. Pellentesque vel massa at felis accumsan rhoncus.

Suspendisse commodo, massa eu congue tincidunt, elit mauris pellentesque orci, cursus tempor odio nisl euismod augue. Aliquam adipiscing nibh ut odio sodales et pulvinar tortor laoreet. Mauris a accumsan ligula. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Suspendisse vulputate sem vehicula ipsum varius nec tempus dui dapibus. Phasellus et est urna, ut auctor erat. Sed tincidunt odio id odio aliquam mattis. Donec sapien nulla, feugiat eget adipiscing sit amet, lacinia ut dolor. Phasellus tincidunt, leo a fringilla consectetur, felis diam aliquam urna, vitae aliquet lectus orci nec velit. Vivamus dapibus varius blandit.

Duis sit amet magna ante, at sodales diam. Aenean consectetur porta risus et sagittis. Ut interdum, enim varius pellentesque tincidunt, magna libero sodales tortor, ut fermentum nunc metus a ante. Vivamus odio leo, tincidunt eu luctus ut, sollicitudin sit amet metus. Nunc sed orci lectus. Ut sodales magna sed velit volutpat sit amet pulvinar diam venenatis.

\vskip 12pt

\makeletterclosing

\end{document}


%% end of file `template.tex'.
